澳洲國防部：有非常猖獗既間諜行為 想偷海軍軍艦情報 國防人士私下認為：相信係中國指使

Foreign agents are now "highly active" in plots to steal Australian military secrets, with Defence warning the threat to the nation's multi-billion-dollar shipbuilding projects is considered "extreme".

Key points:

- The Defence Department has warned 'Foreign Intelligence Services are currently assessed as posing an extreme threat'
- Independent senator Rex Patrick says the language in Defence's latest statement appears unprecedented
- Privately, national security figures believe the Chinese Government is the main culprit

澳洲省開始知驚?

多得孫力軍令澳洲覺醒

收咁多支那人依家先知驚？如果驚嘅就趕緊一班走啦！

已經滿佈支匪

呢個人做過乜呀？

以為支那人送錢俾佢洗唔洗代價

Push

俾澳洲截獲武肺資料

連帶佢頭馬PK鄧失蹤

冇所謂啦。大家都係中国人。

大學又係中国人讀多，旅遊業又係中国人讀。

各行各業都係中国人畀錢，投資。

唔係依家少少野借黎睇下都咁計較呀嘛？

关係关係. Ok?

P

澳洲小粉紅：澳洲是中國的

打佢啦

澳洲啲學店靠支共條水生存
奶共到爆

已經滲透到各行行業
相信好難 黨既勢力範圍係澳洲已十分強

佢哋三年前開始排除支那勢力
雖然滲透已經入咗骨，不過睇嚟仲嚟得切